最後一次受傷害....原來都幾難受

同翻前妻一齊？
一次又一次傷害我

明咪得囉

本身今晚我真係想好好再服侍你........
可惜你無再比呢個機會我

服侍 工人定奴隸？
抵你 做cheap自己

咁講姐.........同佢本來溝通方式你咁

本來溝通方式就係自貶身價
想像到你本身都係順哂佢意d人嚟
一段伴侶關係有上下之分已經可以收皮
在上位者永遠唔會知下位者感受
結果咪就係咁

絲打 其實嗰句野係佢講開嘅
我的確順哂佢意嘅

咪係囉
用字遣詞已經知係典型大男人
依種人順哂佢意只會令佢覺得冇挑戰性
然後收皮
下次對依種人最好擺強硬姿態 唔好比人覺得你份人淋

唉～短期內我都唔想再拍拖喇.....

仲後生咪等下囉
比時間自己振作都好

需要時間復原

啱㗎la
返工做運動訓教又一日
冇時間比你諗就得

我返工好得閒